［突發］中大生被射爆眼！！（有片）

黑警還眼！！！

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

好似係bu記者

屌你呢張圖嚟嘅

好似係浸大記者

仆街黑警

屌佢老母死黑警，幾時先到佢地死

黑警死全家

都係學生

Dklm ...

禁入twitter!!

今日？

屌你老母死黑警
還眼！！！

聽佢喊到心都up埋
一個細蚊仔點解要承受呢啲嘢....

睇到想喊

first aid仲安慰話您會無事

黑警不得好死

專業
病人情緒管理